香港人 你真係甘心咩？ 甘心俾一個可恥國家統治咩？

香港人真係好善忘
你地咁快就唔記得梁烈士點解死？咁快唔記得佢遺志？咁快唔記得警察點樣對市民？咁快唔記得高官嘴臉？咁快唔記得送中會有咩後果？
呢幾日大家團火好明顯係細咗 唔只連登 出面已經多咗好多post 講飲飲食食
但我地嘅訴求 政府有冇回應過我地呀？冇呀！
依家政府唔理你地 你地就自亂陣腳 咁快當冇事發生過 咩料呀
麻煩你 你係唔甘心我topic講嘅野 唔該你share我下面post嘅圖畀人
叫返醒小休緊嘅香港人
日子已經淨返好少 唔該香港人快啲瞓醒
文宣一：626死線 627行動

文宣二：攬炒巴懶人包
[/quote]

送兩首歌畀大家

香港係屬於香港人架！！！

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！
粵語

日文

國語

英文

請幫手share俾全世界嘅人睇到 功德無量

香港人 又100萬遊行 又200萬遊行 又612 又有梁烈士嘅死 仲有早幾日嘅包警總
香港人做咗咁多野 你願意睇住我地嘅家園俾人搞到咁咩 願意做咗咁多野都冇成果咩？
呢單野 起咗步嗰日開始 成件事已經覆水難收架喇
做就做到底啦 香港人